邊個人會第一個比國安法搞鳩？

第一個實比人判鳩終身，殺雞儆猴

應該唔會住 大陸而家內部都好多問題例如經濟等等如果太大動作之後俾藉口西方國家加大制裁所以我覺得短期內唔會有太大動作甚至乎會做個假象就係立左法都可以同平常一樣 等於回歸頭10年亦都一樣佢會盡量忍耐但時間長咗啲鬼鼠野會走出嚟

又係呢招

你太睇少總加速師啦，咪學兒登仔咁on9，前日仲擔心緊支那會縮

要搞都搞有名有姓，好似中國咁蟻民基本上係唔會犯顛覆國家政權，最常出現係尋釁滋事

之前我又唔覺得佢會縮 等於核彈一樣有唔代表要用但係嗰威嚇性比起用 更加強

上年送中已經停咗一次更加有理由送中係上邊要求做 既然做唔到要諗過第二樣嘢